有冇人試過放幾日大假就不停俾同事WHATSAPP問野

呢個世界無話無左邊個唔得既！當睇唔到囉

唔洗放幾日
就算放半日都係瘋狂打黎問野

明明寫晒HANDOVER LIST都可以係咁問

試過訓係醫院都要湊客 係咁打黎 痴撚線

係窮呀！屌你個閪！

經理淨係會喺我放假嗰陣搵我，然後屌我做乜成日放假